武漢肺炎 終身感染 來自支那 嘅肺炎

唔願封關 高鐵支線 在家隔離 就痴線😫😫

巴打邊間教會？

有聲，唔錯

呢首歌教會ok呀，原曲就夠晒教會啦。